想問大阪airbnb

三月果時係airbnb訂左八月大阪
日本出左新法例之後我有問過佢係唔係有牌 但佢無覆到我
想問一下 佢無牌即係犯法啦 咁佢無覆我可以點算
我知我on9但有無人可以俾下意見點做好

同airbnb cs講
around三至四日如果房主冇覆
你就可以全部錢拎翻哂

佢兩日無覆到我 我過多兩日就同cs講！
咁而家仲係 airbnb搵到既民宿係咪合法無問題架啦？

Pish